香港係咪民粹成風？

民粹就我睇黎只係一種手段 並唔係理念
你可以有左派民粹 右派民粹
但民粹最重要個樣野就係 pure people vs corrupted elites
亦即係非我類者 全部都係敵人 所以批鬥是必須的
呢樣野係極右入面（本土）日日發生
日日都話人係鬼 例如最近盧仇個單
雖然話民粹係可以煽動公眾情感去參與社會活動
但同時傷害咗成個右派嘅cohesion
到底 呢仲批鬥方式仲應唔應該繼續？
最重要嘅係 本土嘅內鬥 真係有咁嘅必要？

唔係香港，

係兩登仔同本土派入面啫

佔全部人比例唔高

你岩
但一邊屌人唔支持本土
一邊屌其他本土派
真係人唔笑狗到吠

本土個理論係ok

但班人唔ok

養咗一大堆癲狗出嚟

但我覺得好大原因係因為陳雲（本土之父？）
佢係facebook 堆批鬥文對成個本土運動有好大影響

係
所以無敵神駒呢D垃圾先紅到

係
但唔見得另外個幾個有幾好 例如盧 and joe yeung
好似咁耐以黎 得天琦個d 冇乜點分裂本土派

都唔撚知仲算唔算係內鬥
如果你知道某個政治人物原來同共產黨一直有利益輸送
你會選擇保個政治人物, 定係為左香港人著想,公開條友既罪證

呢個係一個好問題
如果以建制/藍絲排角度睇
好多高官都揸外國passport
但佢地並未好似本土咁批鬥佢地
可能因為咁所以建制派先可以咁團結

不過講返民粹 佢係包括咗非黑即白呢種特性
所以先會有 黃某個仔比人捉咗所以投共
仇某做政府工程賺大錢 呢類問題
所以回應返主題 民粹係咪真係咁必要？
定大團結緊要d ?

利申覺得港獨派圍威喂搞
10年甚至20 年都冇可能成事

仇狗跟毓民煽動咗十年民粹
分裂到同路人走都走唔切
今日講大團結

民咩粹 無民主何來民粹

駁唔到
香港冇執政黨
學術上黎講係咪冇可能有民主同民粹